人物属性	枚举eKey ---		用于Buff属性加成，条件判断，影响目标，技能消耗，伤害计算
	主属性

	二级属性	
		HpMax	生命最大值
		MpMax	魔法最大值
		ApMax	怒气最大值
		Speed		技能冷却加成，cd = 原始cd * 1000 / CDSpeed 

		攻击属性
			Atk		攻击

		防御属性
			Def		防御


	当前属性值
		Hp	生命当前值
		Mp	魔法当前值
		Ap	怒气当前值

	当前属性千分比值
		HpPer	生命千分比值
		MpPer	魔法千分比值
		ApPer	怒气千分比值

	当前属性损失值
		HpLost	生命损失值
		MpLost	魔法损失值
		ApLost	怒气损失值

	当前属性损失千分比值
		HpLostPer	生命损失千分比值
		MpLostPer	魔法损失千分比值
		ApLostPer	怒气损失千分比值

--------------------------------------------------------------

	伤害	-----	用于伤害结算

		Hurt	总伤害
		
		

	条件	----	用于Buff条件、影响目标，AI权值计算
		Id		唯一标示
		Type	类型，如Actor表，Skill表，Buff表中都有Type字段
		Tag		标签，如Skill表，Buff表中都有Tag字段，用于归类
		Kind	种类
		Slot	槽位，如技能的位置，暂时无用
		Lv		等级
		Rank	品阶，0普通，1精英，2Boss
		Career	职业
		Rand	随机值，0~1万
		Dist	距离,毫米
		Dot		朝向夹角,完全相同1，垂直0，完全相反-1
		Buff	增益
		Status	状态
		Attack	普攻
		Skill	技能
		Gap		间隔时间
		Cd		冷却
		Stack	堆叠数
		Dura	持续时间
		Range	范围
		Bullet	子弹
		Times	次数
		HitTimes	打击次数
		Offset	偏移
		BulletSet	子弹设置

----------------------------------------------------
人物动画状态	eState
    Idle	0	待机
    Move	1	移动
    Turn	2	转身
    Show	3	展示动作
    Hit		4	受击，爬起
    Skill	5	技能动作
    Restore	6	施法恢复，收招
    Die		7	死亡只有状态标识，没有动作
    Force	8	强制控制,最后一个
